觀塘地區 ,有冇西醫介紹 比假鬆手

觀塘地區 ,有冇西醫介紹 比假鬆手想請4日假呀屌 TG: Emily2002029

申利 : 真係病唔舒服 求..

唔撚想做就辭職唔好害同事 唔撚該

政府個啲診所咪得

樓主想報串
扑！

做人比d同理心同責任感啦
你d同事咁做你都唔好受

4日

我地公司冇病假 OVER 4日先有錢 <4日就NO PAY

好難開到4日俾你啦，濕鳩康健集團都唔得

求介紹神醫

連登甘多工奴

女仔就話m痛啦

男仔就算啦 而家你話頭暈頭痛發燒肚痛 都應該會捉你驗口水